Smartone 出iphone 有無得拎番天才吧整?

google 話有人話得 有人話唔得 諗緊apple store出7 定smartone出8

有
咁多年都只係去apple store

一年蘋果代理維修

即場拆，試咗無問題的話埋單出咗門口就已經唔關Smartone事
你第二日壞咗都係拎去Apple整

Smartone個爆Mon換新服務都係要你去Apple現兜兜比完再返去claim

上Apple 網同discuss有人話轉左policy
1010 3 cls 有得去天才吧
Smartone無on list

唔著mon 要去外判

普通維修可以apple

完

有

無，要自己拎去華強北整

樓上好撚煩